其實市面上嘅黑心口罩會唔會有機會造成爆發

市面上愈來愈多黑口罩
假口罩都造得愈來愈似
戴咗嘅人同無戴無分別
咁會唔會有機會令到佢哋中招機會大增？
好危險㗎喎其實

個個有cum都夠

如果係咁 咁做乜要Care BEF PEF VEF
Level 123

黑心罩更大問題係唔乾淨, 乜其他衛生問題.

有罩理論上點都好過無罩.

但有機會變成病毒收集器
如果黑心口罩擋唔到
又有呢啲武漢飛沫飛咗落個罩
咪直接穿過入你個咀

點解冇監管呢啲口罩嘅真偽

帶有毒罩都係一傳一 唔帶一傳十

裝備撚要，cdc教緊人剪開啲舊tshirt cum住口面